大家開始練下用3D printer，有用

講完

明晒

最難得到唔係你手拎住個D
係射出黎個D
你淨係搵射出黎個D就OK